熱狗一定係鬼

果頭講完 果頭星火就被封

其實鄭錦滿錯唔哂，180萬打官司，倒不去攞住錢去台灣重穫新生